การเปิดเผยข้อมูลตัวละครครั้งนี้ผ่านบล็อกของ
ก็เปิดเผยชื่อและข้อมูลของชาย
ก่อนขึ้นโลโก้ของเกม
ของ
คงคุ้นเคยกับฉากเปิดเรื่องที่มีชาย
คนนี้ว่าชื่อ
คนยืนชกกันอยู่ริมถนน
ครับ
ชายผมดำทรงอะโฟรที่ยืนซ้ายมือชื่อ
ซึ่งมีต้นแบบจาก
ตัวนี้เข้าไปอยู่ใน
ตัวละครในฉากเปิดเกม
ตามต้นฉบับภาษาญี่ปุ่นให้ดูด้วย
ที่มา
นึกไม่ออกดูวิดีโอประกอบ
ปี
ปีผ่านไป
มากกว่าการเพิ่มตัวละคร
ยังวาดคาแรกเตอร์นักมวย
ส่วน
หนุ่มผมทองก็เป็นอดีตนักมวยชาวอเมริกันเช่นกัน
เป็นนักมวยรุ่นเฮฟวี่เวทชาวอเมริกัน
เผยชื่อ
เวลาผ่านมา
แต่ถูกเปลี่ยนชื่อในฉบับภาษาอังกฤษเป็น
และ
และน่าจะเป็นเรื่องขำ
โดยใช้ชื่อ
ใครที่ทันเล่นเกมในตำนานอย่าง
ในที่สุด
ในบล็อกชุดเดียวกัน
ไม่รู้ทรงผมหายไปไหน
1
2
2
2
2
2
25
25
Balrog
Balrog
Capcom
Capcom
Capcom
Capcom
Capcom
DLC
Fighter
Fighter
Fighter
II
II
Max
Max
Max
Mike
Mike
Mike
Polygon
Scott
Scott
Scott
Street
Street
Street
Tyson
V
